LIHKG 個標題劇透過濾咩原理

真係識分邊d係劇透
定靠人手舉報

召

喚

望

遠

巴

打

Admin

應該係人手
（就算有自動都唔會話你地聽啦 唔驚你班友搞搞震咩 ）

Admin人手mon住
全連登得admin俾劇透
好偉大

Admin召喚唔到

望遠巴打